melatonin一問

最近都訓得好差，日日朝早晏晝好眼訓但到夜晚就好精神...
係床都碌至少一個鐘先訓得著，仲要訓個時發好多夢，
連續幾日2、3點訓但5點幾札醒到6點幾先起返身。
睇有巴絲講過melatonin比較天然，有無人試過gnc隻melatonin？

問醫生啦

其實我諗應該係情緒影響，但唔想睇醫生 唔想俾屋企人知

唔好食 治標唔治本 反而會嚴重左 食慣左你身體唔識定時定侯製造melatonin

心病還需心藥醫

真係唔好食 唔好依賴
非必要都唔好食藥

可能你習慣左夜晚靜 易亂諗野？ 改變左個生理時鐘？
可以試下做多啲運動 整攰個人 等自己夜晚好訓啲

如果佢搵返我 我一定會好返既

接受心理治療啦

其實我就算返工返學過咗成日到夜晚都好精神...但我朝早同晏晝真係好攰，已經盡量唔俾自己晏晝訓

我都想，但未嚴重到某個地步都唔想...

melatonin 係supplement 藥廠聲稱有效但係無solid evidence
(如果有佢就係正式西藥而唔係supplement)
主要係for jet lag
訓教問題可以先試promathezine
副作用比較少但係效力亦較低
如果要再勁啲有zopiclone同zolpidem Z-drug(俗稱白爪子)
會上瘾，而且會越食越純，所以唔可以長期食，好醫生suppose唔會開長期比你unless no other option
(下刪3768字)

你仲未夠攰 我果陣 朝7晚10咁返工 放工都跑步